[關公]有冇手足做過天一公關？

是咁的，我女朋友interview咗話請佢做pr assistant ，佢仲諗緊做唔做 有冇巴絲做過可以講下入面點樣

睇錯有無人做過一天關公

比人屌

點屌法

佢老母會好忙

有無人聽過天下第一關？

係咪酒樓呀？ 係嘅話忙到仆街喎

我做過一天男公關